逃犯條例 香港大洗血

大陸每個月搵D垃圾理由捉香港人返去，再輸出大陸人落黎，不出一年香港可以完美同大陸結合

請支持逃犯條例使我國歸一

仆街我開咗呢個post會唔會比人捉返去

唔好睇到自己咁大

係國家角度大家都係垃圾而我係一件多嘴既垃圾